[沙田/觀塘]邊度有得買東南亞版red bull

即係呢款

logo下面係泰文
但後面d細字可能係其他東南亞文(e. g. 越南文)

有冇人係沙田或者觀塘見過呢款red bull

What is it

呢隻有乜特別？

一田冇咩

平好多

簡單嚟講就係泰國原始版red bull

即係最原始

家興有賣

馬鞍山頌安商場有間零食鋪，入面有唔同版本嘅redbull。

冇
直頭見唔到有任何能量飲品